{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "콘스트호텔 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約のお客様は、快適な休憩のため、バルコニーを含む全客室で禁煙してください。 ホテルのコンストは全階で無料Wi-Fiを提供しています。 客室内では暖房や調理のための電熱器具を使用しないよう規定しています。 また、客室は宿泊以外の用途では使用できず、客室の状態を変更したり備品を移動させたりすることはできません。 ホテル内ではホテルの許可なく撮影、放送、広告、宣伝物の配布、物品の販売など営利目的で施設を使用する行為は禁止されています。 紛失または取得したものは、1 か月間保管した後、廃棄されます。 現金や貴重品は個人金庫に保管してください。 より安全なご利用のため、就寝または外出時にはバルコニーや客室のドアを閉めてください。 ペットや犬、猫、鳥や悪臭を放つものは持ち込み禁止です。 また、ホテル内の什器·備品は決められた目的以外の用途では使用できず、外部への持ち出しも禁止されています。 最後に、部屋のガウンやタオルはホテル外への持ち出しが禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "ご予約のお客様は、快適な休憩のため、バルコニーを含む全客室で禁煙してください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "ホテルのコンストは全階で無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で電熱器具を使用しても良いですか？",
            "answer": "暖房や調理のための電熱器具の使用は規定で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の用途はどのように制限されていますか？",
            "answer": "客室は宿泊以外の用途では使用できず、客室の状態を変更したり備品を移動させたりすることはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で営利目的の使用はできますか？",
            "answer": "ホテル内ではホテルの許可なく撮影、放送、広告、宣伝物の配布、物品の販売など営利目的で施設を使用する行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "紛失した物品はどうなりますか？",
            "answer": "紛失または取得したものは、1か月間保管した後、廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "貴重品の保管場所はありますか？",
            "answer": "現金や貴重品は個人金庫に保管してください。"
        },
        {
            "question": "バルコニーやドアはどのように使用すべきですか？",
            "answer": "より安全なご利用のため、就寝または外出時にはバルコニーや客室のドアを閉めてください。"
        },
        {
            "question": "ペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "ペットや犬、猫、鳥や悪臭を放つものは持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の什器や備品の使用は制限されていますか？",
            "answer": "ホテル内の什器·備品は決められた目的以外の用途では使用できず、外部への持ち出しも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "部屋のガウンやタオルは持ち出してもいいですか？",
            "answer": "部屋のガウンやタオルはホテル外への持ち出しが禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 497
    }
}